如果整句野，先話自己係中國人，然後向台灣道歉，再承認是自己惡作劇，再誣衊譚德塞，好唔好呢？

如果整句野，先假扮自己係中國人，然後打句說話向台灣道歉，再承認是自己惡作劇，再誣衊譚德塞，好唔好呢？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
亲爱的蔡总统、台湾人，恶毒的谭德塞幹事：

蔡总统，台湾人您们好，我是中国人，我对我国無知的网民假扮台湾人冤枉美丽的台湾侮辱谭德塞，感到羞恥、比我国黑心食品更黑心，感到他們没有良心，为了对抗台湾卻把你们冤枉了，害台湾长期被世界冤枉看扁了。

我为此在这里跟您們道歉，乞求您們台湾原谅，非常对不起，非常对不起，如果再有下一次，您們就別再给那些人来台吧。

您们台湾所做的我也看见的，並不是那些网友所说的，你们是真的为全世界好，一起真正的抗疫，您们要加油哦！支持您们！

谭德塞幹事，首先我代表我国的人跟您道歉，侮辱您的不是台湾，是我国的人捏造事实加害他们的，乞求您不要再指责台湾了，不好意思谢谢了。

但是其实您世卫根本没有真正为抗疫做事，只是纯粹念在与我国跟衣索比亚有經济、建设发展来往而向我国拍马屁讨好大家，冤枉別国，发表一些没有科学根据的言论建议，不断稱赞我国，还要向全世界人民宣传我国抗疫方法，向他们发布假消息，加害了全世界人民。真是不明白一个曾经害死了人民的畜生，为啥也能當上世卫总幹事，真是可笑。

我们乞求你世卫立刻停止所有無聊的，毫無证据的小動作，真真正正的与全世界共同抗疫，並乞求你最好盡快辭退世卫总幹事下台吧，免得害死全世界了。

一个羞恥有良心的中国人 上

你topic太差太核突

你識執佢？

你要做衰野
唔洗畫公仔畫出腸清楚寫到明比人睇架

你當自己係tvb篇劇咩
總要和盤托出成件事始末？